宇宙真係咁大?

要用咁多光年去既地方
點解D人又可以諗到係咩顏色 咩物質 ?
好奇一問

用收集翻黎既數據對比同分析
不過好多時候你見d太空圖片顏色都係填上去
或者只係跟翻個溫度係光譜搵d顏色填

唔該唔該